http://quierosergeek.com/

Apple, en compaa de la empresa de comida para gatos Friskies ha lanzado un nuevo juego para la pataforma iPad. Este jueguito, es exclusivamente para divertir a nuestros amigos felinos, los que adems de aduearse de tu casa, tambin lo harn de tu iPad.

Mas informacin en: http://quierosergeek.com/que-tus-gatos-jueguen-con-el-ipad